[I/A] モバサカ Champions Manager (18) 坐等公會功能開放

你最主要問題係中場無供應喎
拉傑迪無傳波技俾前面
左右要爆底出波
前鋒埋門又無保證
倒不如搵個陣美斯攻中
升一隻正前鋒

主要我又中既6*都係防守型 我得隻迪馬係攻撃性強
要打雙防中又無咩幾多個陣可以揀
Jorginho主要比我隻黑鬼後防連 隻黑鬼覺2 同高空技都幾好用